Trump: 我已簽署《國防生產法案》以應對中國病毒

算唔算戰時總統

佢記招有咁形容自己

不過同真係戰時好唔同

二戰可以每星期一隻航母下水

美帝工業力量係深不可測

過左咁多年，依家未必做得返

依家個套路，佢地就係準備打仗咁打。
如其俾你食住，倒不如同你死過

美國短期內㩒得住隻中國病毒嘅話
留名睇中國又變返食屎狗咁縮返入老母個閪到

造船業已經冇哂

美國海軍堆船月球造架？

一上任已經有備戰心態
製造業回歸，整邊界牆，貿易戰
再加上支那生化戰還擊+一直以來既五毛共諜

一直都係場無硝煙戰爭，只係左膠已經被滲透
難聽d講，左膠都係敵人
果種平庸之惡不能忽視

啲船塢除咗美軍生意之外
都冇乜剩

所以美國內部大把軍工企業等緊美國打仗, 一打仗好多軍工需求

二戰個陣一日出一架轟炸機
一個鐘出一架坦克
以前就消耗戰
而家邊重有咁多需求
得返導彈先有可能有咁多

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

Sir this way, ww3 is coming
各位，開打喇，買黃金啊

Yes 當年二戰德國都私底下想叫墨西哥打鳩美國
點知封電報比人偷聽到
所以打前必封墨西哥